清潔工性侵8歲女童 取體液製「愛情香水」

馬來西亞一名男子到新加坡工作擔任清潔工，趁著房東的8歲女兒獨自在客廳玩耍，並沒人監管的情況下，對女童伸出狼爪，並取她陰道分泌體液放進瓶子內，加香水製成「愛情香水」，３個月內9度性侵及非禮女童。當地時間周二（7日），男子在新加坡高庭認罪後，被判囚18年及鞭刑24下。

新加坡《聯合早報》報導，來自馬來西亞的45歲男子阿爾沙德，2012年起赴新加坡工作擔任清潔工，並住在受害女童的家裡，直到去年3月的一個早上，他趁著四下無人拐房東的8歲女兒到廚房，立刻伸出狼抓性侵女童，並將她的體液放進一個瓶子中，到了下午又故技重施，再度性侵女童索體液。

事隔一個月後，阿爾沙德再度蹂躪女童，還告訴對方不得將此事告訴任何人，還說「你別告訴媽媽，我只是拿來做香水，並沒有要欺負」，但當他發現體液不夠時，竟再度性侵女童，對方立刻喊痛示意停止，他竟將手指放在她嘴巴讓企圖使女童安靜。

女童母親發現隨即報警處理，阿爾沙德向警方表示去年3月到印尼，帶了幾本經書回新加坡，聲稱性侵女童是為了索取體液製成「愛情香水」，他相信邊唸經邊將香水加入體液中，可以讓身邊的人喜歡自己，搖身一變成為萬人迷，也可以停止在工作上受氣。

阿爾沙德更揭露，自己被趕走後怕被警方發現，就將這些瓶子丟了，毀滅證據。最後，當地時間周二（7日），阿爾沙德在新加坡高庭認罪後，被判囚18年，鞭刑24下定讞。（即時新聞中心／綜合報導）

有鞭刑嘅國家真好

屎比開花 應該鞭落賓周

冇錯，就咁白養班人或者直接殺左太便宜佢地，大把人能該寧願坐一世都唔想鞭刑

會唔會有班M底嘅特登去犯案

M極都唔係呢d程度，你不如自己斬手指啦

24下

24下打落條丁到喇

春袋都打撚爆你